{"created_at": "Wed Jan 20 10:38:53 +0000 2021", "text": "\ud83d\udd34 Ja ha comen\u00e7at el proc\u00e9s de vacunaci\u00f3 contra la Covid-19 a Andorra. Les primeres persones a rebre-la han estat un\u2026 https://t.co/i71XcJOtjA", "in_reply_to_screen_name": null, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "source": "Twitter for iPhone", "id_str": "1351841624519815169", "is_retweet": false}
